大家評價一下LingU文研

同中大文研有咩唔同？
好似話文研三寶(許寶強、陳充中、羅永生)就唔做，仲值唔值得讀？

多左膠出身？
成日聽人話行內人會覺得LU溝草強過CU溝草好多
但搵工計CU個朵響十倍